林奠都幾失敗，堂堂特首竟然要聽奴才話

有名你叫保皇黨

成班只係奴才

叫你立蒙面法你就立

班奴才有腦就唔洗做奴才啦，你仲咁聽話

特首可以借外國勢力反轉中共，又唔用

特首本身真實權力唔太大